有冇人可以幫強國個*新聞聯播*諗下聽日新聞標題？

唔報了

唔會報

建制派慘勝

邊到敢播，啲消息聽日黨媒肯定封到實一實

新聞唔播

香港女豪傑李慧琼大勝空降泛民300票

外國勢力操控選舉，極端反常賽果
民主不可靠的鐵證

唔會比大陸人知咁多，驚佢地又話要投啊

係大陸，投井就有得你投

沉默的大多數都係暴徒